Scripts divers qui étaient présents dans mon vrac.chibi-nah.net (qui n'est plus accessible en ce moment).

La plupart des scripts dans le répertoire TabletPC sont pour mon ancien PC portable/Tablet PC (HP Touchsmart TM2 1050EF).
Le répertoire SteamDeck contient les scripts et fichiers que j'utilise sur le Deck.
